［回帶］蛇王捉巨蟒［笑到pk]

我甩手啦

都唔明點解咁好笑都無人睇